濕疹日記

一直以黎濕疹時好時壞，但係一搽類固醇就好，所以都少理。上年5月去左大陸實習一個月，再去英國讀書一個月，果兩個月食嘢毫無節制，有幾油就幾油，幾唔健康就幾唔健康，海鮮牛炸野零食酒咩都齊，果時見皮膚無咩反應就以為自己唔再敏感。結果翻到香港大爆發 塊面個身周圍都係，又紅又鞋，又返翻中學dse果時極嚴重狀態。

於是我的起心肝由11月開始戒類固醇，飲食變返清淡戒翻口，睇翻中醫，食supplements，但係都好得好慢紅既情況少左，但係個身好乾燥。返學被逼出街既時候搽幾多層都無用，真係覺得自己好嘔心

我決定今日開始完全戒清， 以此post紀錄我既飲食，希望有改善。

早餐：米奶
午餐：菜，肉，飯 + 甜品：中藥

晚餐： 菜 肉 飯 + 一舊細蕃薯（想食甜嘢） + 中藥

所以有冇諗過係「香港」問題
利申：去外國手腳鼻敏感都冇發過

但係我係深圳實習一個月都無事

唔返香港咪無事

仲讀緊書

可以睇下我開嘅po

我都好絕望 已經十幾年

我有睇呀 我留左幾次言

一齊加油💪🏼

加油
琴晚又落雨。。。訓得好差 你有冇用抽濕機？

我手背係咁復發...

真呀

好憎香港天氣

樓主加油💪🏾

琴晚眼光光無訓過 今朝有個present 個腦唔係好run到

有錢就移民

今日係學校 所以一定要出街食 盡量搵最清既食 但係都好內疚

豚肉生薑燒 + 鯖魚

聽聞白菜同娃娃菜對濕疹唔好？

娃娃菜好濕架

😱 我唔知 咁咩菜係好?

菜心呀生菜囉
中醫意椰菜呀娃娃菜個d好濕

琴晚食左苦瓜 菜心 蒸肉餅
今日lunch 都係菜心同瘦肉
唔記得影相

一齊努力